有冇medical sales入黎吹下水

20fg
想睇下前路點

Lm

最好唔好入

本身讀healthcare但無sales經驗入唔入到行

點解？

Sales洗鬼經驗咩

哩行真係食晒屎, 香港D醫生生意太多, 唔會試新野

Medical sales都有好多種
有藥，有Device，有Diagnostic野
有吹水食飯，又可以好technical，性質可以好唔同。睇下樓主鐘唔鐘意

想問下邊個前路好啲？

推

大家差唔多
反而最好快啲入到大廠，相對機會多啲，做到咁上下唔鐘意又可以轉去另一間大廠

聽講有啲仲要oncall

乜依家仲有得行咩

宜家唔係要開始炒人啦咩

有無文科人入到行?

文科少見啲，但都有一兩個
可以先係細嘅代理做幾年儲到經驗再試下轉去大廠

就嚟in AstraZeneca ，有有巴絲講吓會點樣interview ，好鬼緊張

巴打讀邊行竟然要做sales

pacemaker果D

好做，對fg黎講人工算唔錯
但好睇你彩數，入到間咩廠
做到隻咩product
好彩起上黎訓係度都收錢
唔好彩係上黎做死都冇錢收
做呢行最緊要outgoing
識人好過識字，識多啲行家/醫生，包有運行

2020fg就快開工

有冇咩建議

想知入職人工